# Transcript of Pepper&Carrot Episode 33 [id]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Judul|1|False|Episode 33: Mantra Perang

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Musuh|1|False|huUWOOOOOOOOOOO !
Tentara|2|False|Rawwwr!
Tentara|5|False|Grrawwr!
Tentara|4|False|Grrrr!
Tentara|3|False|Yuurrr!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Raja|1|True|OK, penyihir muda.
Raja|2|False|Kalau kamu punya mantra yang bisa membantu kita, sekaranglah saatnya!
Pepper|3|True|Baiklah!
Pepper|4|False|Bersiaplah untuk menyaksikan...
Suara|5|False|Dzziii ! !|nowhitespace
Pepper|6|False|...KARYA BESARKU!
Suara|7|False|Dzziiii ! !|nowhitespace
Pepper|8|False|Realitas Hackeris Pepperus!
Suara|9|False|Dzziooo ! !|nowhitespace

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Suara|1|False|Fiizz!
Suara|2|False|Dzii!
Suara|3|False|Schii!
Suara|4|False|Ffhii!
Suara|8|False|Dziing!
Suara|7|False|Fiizz!
Suara|6|False|Schii!
Suara|5|False|Ffhii!
Raja|9|True|Jadi, mantra ini menjadikan pedang kita lebih kuat...
Raja|10|False|...dan memperlemah senjata lawan?
Suara|11|False|Dzii...
Pepper|12|True|Heh.
Pepper|13|True|Kau akan lihat!
Pepper|14|False|Yang aku bisa katakan adalah kamu tidak akan kehilangan satu tentarapun hari ini!
Pepper|15|False|Tapi kalian tetap perlu berperang dan berjuang sebaik-baiknya!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Raja|1|False|Memang untuk itulah kami dilatih.
Raja|2|False|SIAAAAAAAAAAAP!
Tentara|3|False|Yahhhh!
Tentara|4|False|Yeaahh!
Tentara|5|False|Yaaah!
Tentara|6|False|Yaawww!
Tentara|7|False|Yeaaah!
Tentara|8|False|Yaaah!
Tentara|9|False|Yaeeh!
Tentara|10|False|Yaeeh!
Tentara|11|False|Yaahhh!
Raja|12|False|MAJUUUUUUUUUU!!!
Tentara|13|False|Yeaahh!
Tentara|14|False|Yahhh!
Tentara|15|False|Yaeeh!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Raja|1|False|Yahhhh!!!
Musuh|2|False|YUuurr!!!
Suara|3|False|Schwiiing ! !|nowhitespace
Suara|4|False|Swoosh ! !|nowhitespace
Penulis|5|False|12
Musuh|6|False|?!!
Penulis|7|False|8
Raja|8|False|?!!
Penulis|9|False|64
Penulis|10|False|32
Penulis|11|False|72
Penulis|12|False|0
Penulis|13|False|64
Penulis|14|False|0
Penulis|15|False|56
Tentara|20|False|Yrrr!
Tentara|17|False|Yurr!
Tentara|19|False|Grrr!
Tentara|21|False|Yaaah!
Tentara|18|False|Yeaaah!
Tentara|16|False|Yaawww!
Suara|27|False|Sshing
Suara|25|False|Fffchh
Suara|22|False|wiizz
Suara|23|False|Swoosh
Suara|24|False|Chklong
Suara|26|False|Chkilng

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Raja|1|False|?!
Penulis|2|False|3
Penulis|3|False|24
Penulis|4|False|38
Penulis|5|False|6
Penulis|6|False|12
Penulis|7|False|0
Penulis|8|False|5
Penulis|9|False|0
Penulis|10|False|37
Penulis|11|False|21
Penulis|12|False|62
Penulis|13|False|27
Penulis|14|False|4
Raja|15|False|! !|nowhitespace
Raja|16|False|PENYIHIIIR!!!! APA YANG TELAH KAU LAKUKAN?!!!!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Tidak ada lagi kematian!
Pepper|2|True|Tadaaa !
Pepper|3|False|“Ini"
Pepper|4|False|...adalah karya besarku!
Penulis|5|False|Ini adalah mantra kompleks yang mengubah kenyataan dan menunjukkan sisa nyawa dari lawan.
Pepper|6|True|33
Pepper|7|True|Ketika nyawamu habis, kamu harus keluar medan tempur sampai pertempuran selesai.
Pepper|8|False|Pihak yang pertama mengeluarkan semua tentara lawan menang!
Penulis|9|False|Praktis.
Tentara|10|False|0
Pepper|11|True|?
Pepper|12|True|Hebat kan?
Pepper|13|True|Tidak ada lagi tentara yang terluka!
Pepper|14|False|Ini akan mengubah konsep perang kita selama ini!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Sekarang kita sudah tahu aturannya, mari ulang nyawanya dan mulai lagi dari awal!
Pepper|2|False|Supaya lebih adil.
Penulis|3|False|64
Penulis|4|False|45
Penulis|5|False|6
Penulis|6|False|2
Penulis|7|False|0
Penulis|8|False|0
Penulis|9|False|0
Penulis|10|False|0
Penulis|11|False|9
Penulis|12|False|5
Penulis|13|False|0
Penulis|14|False|0
Penulis|15|False|0
Suara|16|False|Sshing!
Suara|17|False|Zooo!
Suara|19|False|tchac!
Suara|18|False|poc!
Pepper|20|True|Lari lebih cepat, Carrot!
Pepper|21|False|Mantranya tidak akan bertahan lebih lama lagi!
Narator|22|False|- FIN -

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|1|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|2|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|3|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
Kredit|4|False|June 29, 2020 Pelukis & Skenario: David Revoy. Penguji Bacaan Cerita: Arlo James Barnes, Craig Maloney, GunChleoc, Hyperbolic Pain, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Quetzal2, Valvin. Versi Bahasa Indonesia Penerjemah: Aldrian Obaja Muis . Berdasarkan alam semesta Hereva Pembuat: David Revoy. Penyunting utama: Craig Maloney. Penulis: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Pemeriksa: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Peranti lunak: Krita 4.3, Inkscape 1.0 on Kubuntu 19.10. Izin (Lisensi): Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|5|True|Tahukah kamu?
Pepper|6|True|Pepper&Carrot sepenuhnya gratis (bebas), sumber terbuka dan disponsori oleh para pembacanya.
Pepper|7|False|Untuk episode ini, terima kasih kepada 1190 relawan!
Pepper|8|True|Anda juga bisa menjadi sukarelawan Pepper&Carrot dan dapatkan namamu di sini!
Pepper|9|True|Kami ada di Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...dan banyak lagi!
Pepper|10|True|Cek www.peppercarrot.com untuk informasi selanjutnya!
Pepper|11|False|Terima kasih!
